Chrono Trigger 時空穿梭機

有無人有玩過呢隻game?近排起ios見到dl返黎玩，爆左機之後段動畫Lucca起森林遇到再抱起個bb係咩人？

無人玩過？

原班人馬整左隻穿梭時空的貓，幾正

原班人馬咁正
估唔到廿幾年前既game今日玩返都仲咁正

其實係太舊，點記得呢d細節位

個人心目中no.1 jrpg

見到有人話係chrono cross嘅Kid

SFC版無，PS版先加落去

只係加藤正人寫同光田康典作曲
原班要搵番時田貴司、堀井雄二、坂口博信呢d重量級已經無可能
不過的確好有CT味既

正嘢, 仲有鳥山明人設

唔緊要，咁討論下隻game本身，今時今日玩返廿幾年前既game都仲咁正

無論人設，故事，音樂，遊戲性都超正

識貨，呢隻game所有結局攞齊
由超任，psp，ios都有玩
有中文化又玩多一次
基本唔洗睇攻略都記得點玩
成個故事簡單得嚟又有啲分支玩下
大家齊心扭轉天命救返主角個度都好感動
ps 版加埋動畫更上一層樓

仲有隻《武藏傳》都好鐘意

哦，唔怪得，仲以為係CT既角色

以前玩PS唔識睇日文都已經覺得好正，IOS中文版再玩睇晒所有對話仲正，可惜係操控方面點都無console咁好。

武藏傳我以前都有玩

唔止你心目中，Gameranx有個投票CT係史上最佳RPG

用手機玩個手感真係差好多....

玩CT捉老鼠，死之山卡樹，拎主角人偶用手機勁難先過到

有冇玩埋nds版？有原創關都幾得意

武藏傳開金手指無限飛
不過武藏傳唔識日文，唔睇攻略係無可能爆機

無呀，但IOS版好似都有原創關，係咪扭蛋次原？
武藏傳玩到一半唔識玩棄驚
仲記得果陣葵廣好多game舖會賣金手指d密碼

當年玩超任版
知道原來可以招魔王入隊，好震撼

仲有主角會死，唔復活都爆到機

steam版係咪仲係咁柒？
一代經典你移植個手機版就算

如果我無記錯, 個B 係Chrono Cross 女主角 Kid

用手制啦
人偶課金咪得

聽講係，但SE好似知衰更新左幾次整返好d

記得武藏傳限時打火爐果關gameover到扔手制超級難玩
但好撚正

唔怪得諗黎諗去都唔知係CT邊個角色

無記錯Kid (個bb) 係Schala 靈魂分裂出嚟...
Schala自己就同Lavos 融合咗

cc印象中無邊位舊角色有好下場

可能夾在ct 續集個名出，我對cc太有期望，點知出咗玩咗一陣完全無興趣玩落去

話說ios 版 ct 係咩版？ps 定 nds ？定原祖

Schala係咪魔王個家姐？

神曲

不過最終BOSS感覺太易打
最尾跳舞個PART都難到HIHI,從無試過一TAKE過版

金手指密碼上網都搵到架
IOS版應該係跟NDS個原創
以前無攻略咁爆到機好有成功感
最鐘意小朋友假勇者個節故事

呢隻 game 係經典，故事龐大而且有多個結局，係突破性設計；印象中係第一個 RPG 大佬係有 mechanics 設計要跟住打
Chrono Cross 其實都唔錯，幾十個角色，又係多個結局，最特別係唔駛打怪升 lvl，不過唔係鳥山明作畫好似無咁受歡迎，兩隻 game 都應該 remake 啦

無錯

IOS係NDS版，但有部分新元素無收錄，例如圖鑑同次元競技場

呢首真係好好聽
古代文明上空島一播聽到無明感動,接住首海底神殿又係正
仲有首風の憧憬都係超經典
最記得當年閃電傳真機成日拎首やすらぎの日々黎播
都唔知有無買版權 唔知有無人有印象

我最鍾意係呢首bgm

可以loop幾百萬次
另外隻game第一次玩果陣真係好破格
一般習慣喺jrpg game都係見親物品，就襟a制拎左佢
點諗到佢會咁樣比個trap你踩

企定定等女主角Shopping唔好郁

細個果陣

去到未來卡關

大個先爆到

細個第一次玩到青蛙度唔識整把聖劍，隔兩年拎返出黎玩到原始，IOS終於爆機

一直想買STEAM版，唔知而家更新成點？買得過未？

已經更新完最後一次，唔會再有新更新

咁最後更新後，買唔買得過？

爬過文，另外幾種語文包括殘中都更新左靚D既字頭，唯獨正體中文仲係柒家體

咪又係俾人砌生豬肉

我都唔知，我買左ios版，貪手機玩方便，但一開頭比人屌係因為直接用手機介面移植無誠意，後期update改返晒應該都無咩問題既

上網睇好似有方法會判無罪

唔偷食阿伯飯盒、帶貓搵鏟屎官、唔同武器商人講野、公主睇野唔好郁……仲有冇？

無，因為就算陪審團果邊無罪多都係會屈你
而且唔入冊邊有跟住啲劇情